{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7005013'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-06-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "낙지요리 낙지볶음만들기 낙지콩나물볶음만들기 낙지볶음양념 초간단낙지볶음"
    },
    "text": "タコ料理 ジャン·ジャルポックム作り ジャン·ジャルポックム作り ジャン·タレ 超簡単·ジャルポックム\\n\nタレを加えてタコ炒めを作り、今回はもやしも一緒に炒めた。 先ほどタコをタレに漬け込まず、一度にタレを作ってタコを投下しました。 このように簡単に作るタコ炒めには平たい春雨やクリームパスタを入れて食べることもできます。 辛さを少しマイルドにしながらコクのある味にしました。 , 調理時間:20分以内、材料:タコ、唐辛子粉、醸造醤油、牛肉ダシダ、焼酎、料理酒、梅液、砂糖、おろしにんにく、せんぱい, きざくしょうが, コショウガ, でんぱい, 緑茶水, もやし, サンパ, レシピ:超簡単なので, 今回はタコをタレに漬け込まずにすぐに作る予定です まずフライパンにタレを作り、緑茶水を入れて中弱火でよく混ぜながら煮込みます。もち米澱粉が入っているので、しっかりとしたタレになります それでもタコが入って豆もやしが入ると水気が出ます タコを投下した後、中火でよく混ぜながらタレがほぐれるように炒めます。だんだん水分が出てきてタレに水気が出てきます タコさえ火が通れば出来上がりです このまま召し上がることもできますが、今回は丸ごとナムルを入れようと思います。 タコが火が通ったら茹でた豆もやしとネギを入れて中弱火で混ぜてください やっぱり基本のタコ炒めの温度によってすぐに豆もやしが息が切れますね、むしろ豆もやしを茹でずに生豆もやしを入れて混ぜたらよかったんじゃないかと思いました じゃあ実は豆もやしの生臭さがするかもしれないので茹でてあげたんですけどね それでは超簡単に作り出したタコ炒めの完成です 熱々の辛さとストレスを吹き飛ばすタコ炒めと豆もやしです うわぁ、すごく辛いです。一皿を盛って、もう一つの量はお姉さんに包装して冷凍庫に入れて後で配達させて、残りのタコ炒めのタレはほとんどありません 薄い麺の替え玉を茹でた後、混ぜてタコ炒めビビン麺を作って食べました。",
    "QA": [
        {
            "question": "タコ料理 ジャン·ジャルポックム作りにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "タコ、唐辛子粉、醸造醤油、牛肉ダシダ、焼酎、料理酒、梅液、砂糖、おろしにんにく、せんぱい, きざくしょうが, コショウガ, でんぱい, 緑茶水, もやし, サンパが必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ジャン·ジャルポックム作りは20分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りにもやしは必要ですか？",
            "answer": "はい、ジャン·ジャルポックム作りにはもやしも一緒に炒めることができます。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りのタコをタレに漬け込まずに作る方法はありますか？",
            "answer": "はい、ジャン·ジャルポックム作りではタコをタレに漬け込まずに一度にタレを作ってタコを投下する方法もあります。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りに他の具材を加えることは可能ですか？",
            "answer": "はい、ジャン·ジャルポックム作りには平たい春雨やクリームパスタなど他の具材を加えて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りのタレの味はどのような味ですか？",
            "answer": "ジャン·ジャルポックム作りのタレは辛さを少しマイルドにしながらコクのある味になっています。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りの具材を炒める際の温度はどれくらいですか？",
            "answer": "ジャン·ジャルポックム作りの具材を炒める際の温度は中火で炒めると良いです。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りのタコと豆もやしを一緒に炒めると水気が出ますか？",
            "answer": "はい、ジャン·ジャルポックム作りではタコと豆もやしを一緒に炒めると水気が出ることがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りのタコ炒めに生豆もやしを入れることはできますか？",
            "answer": "はい、ジャン·ジャルポックム作りのタコ炒めには生豆もやしを入れて炒めることもできます。"
        },
        {
            "question": "ジャン·ジャルポックム作りのタコ炒めは辛いですか？",
            "answer": "はい、ジャン·ジャルポックム作りのタコ炒めは辛さがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 569
    }
}